新年真係唔好亂咁入餐廳食野！！

屌 入到去
見到成四十幾蚊個早餐

食個車仔麵70幾蚊
嗌撚左先知

之前屎忽痕去食

痴撚線

翠華？

雙工三工邊個俾呀，未又係你

食M記啦

癡撚線

唔識走

年初一食特餐50大元

有啲惡到加二

in m記者we trust

屌啦星 豬手麵加個油菜50蚊

新年仲唔劏你一筆

新年點會去茶記食嘢
唔係過年前買定晒咁多嘢食做乜
伙計態度又差又要加二加三

年三十拎個盆菜
食到初十